再多一名84歲男子接種疫苗後送院

政府公布最新疫苗接種情況數據，截至今日零時零分，過去24小時，再多1宗送院個案。而截至晚上8時，今日共逾1.3萬名市民接種第一劑疫苗，自2月22日以來，累計逾4萬名人士接種第一劑疫苗。預約方面，截至晚上8時，今有逾1.8萬名市民透過網上預約接種第一劑和第二劑疫苗，自2月23日以來，累計逾25.4萬名人士預約接種疫苗。

新增需送院的接種者為1名84歲男子，他在九龍灣體育館社區苗接種中心接種疫苗後，感到頭痛及出現血壓高，經初部照料後，下午1時45分被送往聯合醫院，情況穩定，毋須留院。

second kill

又唔食早餐
唔食以後冇機會食喇

避得過武漢肺炎 避唔過科興疫苗

太緊張

又打針又賺錢

勁過正版武肺

Double kill~

Double kill

unbelievable!!!

死左未？

又可以用愛國老野換2百萬

84歲仲打乜鳩
有無腦

快撚啲死

肺炎殺廢老唔夠多 疫苗落場幫埋拖

死神來了2

閱讀理解0分?

Now 報咗未

痴撚線咁樣又250萬

Double kill!!
Triple kill!!!
Quadra kill!!
Penta kill!!!!
Unstoppable!!!!

中肺炎機會率都無咁高

假新聞
打完科興疫苗會生猛咗又精神咗

應該係冇食晚餐先咁啫

點敢死呀

有咩唔舒服都頂住出院先啦

陣間國安人員入來床邊同你傾下偈
睇你仲敢唔敢死

又冇食早餐

打針現場地面過硬,唔計

吊住條命捱翻一個禮拜先准死

幾時可打第二劑？戲肉上演？

香港終於有合法安樂死

唔會即時死，過幾日先釘

趕住攞本金聽晚跑夜馬

林奠仲生勾勾
冇事嘅

原來而家得4萬人接種左已經有第一滴血。
即係打晒100萬枝會有大慨25人死亡

ACE!!!

84 歲都嗰頭近，仲打嚟做乜撚

一定係打針緊張同無食早餐仲有受佔中影響

香港咁撚多嘅
香港人又逼害中国

愛國廢老加油！
唔好俾佢停，打多啲

Double kill!?

中國唔最值錢嘅就係人命

抵啦 咁大件事都唔食早餐先

無食早餐

沒事兒

推動經濟

所以科興有事嘅解話：
無食早餐
無食午餐
無食晚餐

一定唔關科興事

冇事既，自己長期病患

隊穿盲腸

連贏

批疫苗果堆專家宜家應該日日都好驚
本來spec都好良心唔建議60歲以上打，專家仲夾埋政府推60歲優先

原來送老母老味去打針可以上樓

你想講double kill呀嘛

食完應該會醒返

佢今鋪應該死硬
高血壓84歲
過幾日出血性腦中風死硬

希望政府繼續隱瞞
等更多愛國藍屍狗去打 為國捐軀

藍屍：手足

拜託了，食完早餐先去打科興，打完之後咪就可以安心去見孟婆飲湯

咁啲撚屌出街唔撚著唐裝，屌佢老母臭B得把口

科興根本想搵 60 歲以上既人嚟做 testing，而家香港有咁多廢老肯做 sample，唔駛佢地出錢

支那又贏

又係唔食早餐

應該係呢隻頂唔住先逼住講上1單出黎

科興Go Go Go

好擔心孟婆煲唔切湯水畀呢班 4 萬人飲

以前打到不停unstoppable

集氣+1呀，科興加油，帶多啲走！

滅活疫苗

頭獎瓜分兩注中?

84歲先高危喎

肯定唔關科興事，係個阿伯唔好好鍛練自己抵抗力出事

廢老換首期

打一件事，但本身個人有無隱疾又係另一回事

其實港共係咪做緊臨床測試
想多啲data印證支那疫苗垃撚圾

搶第二個250萬

政府：好多長者有心臟問題 無可疑 唔關疫苗事 唔好政治化！

快啲死

快啲死

快啲死

84歲仲打
得罪講句，確診左可能冇咁辛苦

60幾歲以上冇乜效, 副作用就大把
打黎搵命博, 不過拎3百萬返來比d子孫算係咁

其實班老友記以身試藥，只為家人賺生活費好感人呀喺香港，窮仲慘過死

幫政府叫啲藍絲親戚去打

84歲都走去打
以身證明枝疫苗嘅後果

好偉大

毛主席等緊你落去一齊開表彰大會

正版好似死亡率0.5%

佢唔打 你邊有得笑呀

叫緊糊喇

又叫糊

一日一個咁人多冇食早餐

樓價又gogogo

正苦派錢。。。冇得拎哭撚咗

遍地開花
正到

打左個d藍絲依家係咪驚到訓唔撚著

回力標

打針黨

如果打疫苗之前偷索病毒...

打咗第一劑嘅廢老記住準時去打第二劑

有聲

要加保費了

一日唔拔喉，一日都唔叫正式死亡

日日都有幾件廢老啪完針就直入醫院

上面落左order拖多6個鍾唔洗比2球又唔係咩飛上身
仲有記住做得乾淨d

完本無事，今晚聽完TVB報導有人打科興打死咗，即刻心跳加速

與疫苗無關, 唔會拎到

藍絲淆底死全家

(苦笑）

無事喎

有時真係忍唔住笑

仲有第二針仲未打

廢老一車車

好似未confirm 係咪科興

Quadra Penta 係40,50
如果你想表達4, 5,... 係應該
4 = quadruple, 5 = quintuple, 6 = sextuple, 7 = septuple, 8 = octuple.....

好快就 Legendary

望一望佢隻眼就知道佢係惡到死唔聽人講嘢嘅死廢老黎

唔打 等爆到自己嗰堆先死
打 自行了斷
機會率仲大過跳老舞同飲茶

佢一定無食早餐兼緊張

又你黃屍做戲抹黑

信政府冇事既

Rap

用香港人既錢賠比班廢佬

玩cs咩

打完未鬼國安先見牛頭馬面

明顯係玩緊LOL

認真便輸了

有食早餐

double kill

好快就會...

Monster kill...kill...kill...kill...

補link

200萬
好過買人壽

幾時ACE

聽朝先有得booking biontech

留低嘅都係一份心意

aced

去打吓機啦ching

MomomoMONSTER KILL

哦 佔中影響

your name

日日都有，睇下點兜

唔好俾佢停

要掟書包都睇吓tpo先得㗎

鼓勵哂啲老野去打清下啲社會資源

仲有一劑未打wor

專家話佢冇食早餐

王: 原諒我不小心或太緊張
張: (不准傷心或太緊張)
王: 屈膝禱告 為我們下世預告
王: 來生比你走得早

想呃賠償?

迴光返照

都係果句。。。大陸藥廠未研發過疫苗。。。。點解會信

就快得到永久免疫能力

好興奮

不嬲都係昆班支那廢老同藍屍試藥

84歲仲打乜野

咪幾好，又死個廢老。

你好似弱智

中國無事的

點解清會2個負皮

點會認衰賠錢

真係好撚諷刺 科興唯一既好處就係少副作用 依家有人打完死咗

咁老都比佢打

84歲都接種

信正苦

岩啊哭嚨左
即刻call齊藍友打比佢地班黃屍睇

中國人條命嘅價值=1/1400000000

又想屈我地科興

叫咗食早餐

無事既。 佢本身夠鐘走。 唔關科興事。

0-10歲打完死-身體未完全發育
11-20歲打完死-學習過份疲勞
21-30歲打完死-年輕社交頻密
31-40歲打完死-工作壓力太大
41-50歲打完死-照顧子女積勞成疾
51-60歲打完死-感冒長期病患
60-70歲打完死-糖尿病長期病患
71-80歲打完死-高血壓長期病患
80+打完死-任何長期病患

係Mon...Mon....Mon...Mon...Monster Kill Kill Kill Kill Kill

60－65 以上 免得過 就唔好打
高血壓，心臟病，肥胖.... 等等人士要小心

一個kill 渣

84歲都就黎死仲接乜種

與接種疫苗無關

多謝60歲以上群組為以身試苗出一分力

如果真係跟科興個打法嘅話,佢本身根本就唔係for60歲以上嘅,係港共為咗要面夾硬推班老嘢去打咋嘛

Fake news !!!!

最新「不」安樂死

84都博下懵攞250萬

你先零分

唔搵你地試, 上面邊敢用

死咗實唔關支疫苗事